[An/IOS] Marvel版街霸

有冇手足一齊玩？想開個聯盟FOR HKG
不過隻GAME開左都一年鬆D
建議大家唔好課金，呢隻無課都可以玩得好勁
大家一齊玩住等INFINITY WAR

[url][/url]

推
無人理？

有冇得同其他玩家實時對戰?

有

咁可唔可以同fd連線對戰？

咦 我都係前日先開始玩
見隻GAME已經冇咩活人 唔知係咪因為抽4星機率太低
我課左二百零蚊 都係得D 2-3星
唔建議刷4星起手 一來太難中 二來到中期 4星都已經唔能夠打天下
隻GAME技術好緊要 有心玩既上巴哈爬下文
BTW ID: GEMCEREY
是但入左個公會 等轉會

我玩左兩日 都係得1隻3*

呢家應該打咩關好 活動關唔夠打

前期努力打pvp 會送水晶碎片
啲2 3星用途就係不停打pvp

終於有人玩

我GAME ID: 王小豬
小人玩先好 可以易d拎活動排名獎勵
呢隻擺明係無壓力既單機game黎

稱霸好時機
尋日用碎片抽中三星 已經好滿足

推！

3周年優惠 HKD8蚊就有一隻4星!
雖然個POOL唔係各有4星都有機會抽到
但8蚊真心抵

入game好時機

棄左驚半年鳥

琴日開始玩 用$8抽左隻4星金霸王 仲有4隻3星 打晒第一個chapter
跟住應該點玩

多啲打pvp拎碎片抽角色

好好玩 個系統好悠閒
點解要棄Game?

其實隻GAME幾刺激 你低戰力要嬴高戰力既人 一定要好有技術先屈得死佢
雖然中4星機率好低 但有D PVP淨係俾你用1-3星 變左佢地都好有用

死ser